沙洛文．卡勞係迷麻定反麻

迷麻
反麻

佢都係雞蟲 G

仆街，按錯左正評

你講按錯姐係話你想人話你反麻，其實你係迷麻
小妹讀心多年，尤其女人心

麻友係雞

但你係雞蟲

幾時反咗面

負皮咗

終於有人明白我

傳說中
2016年12月1日下午2時07分.. 發生了一件世界大事...
有人想知再講

屌你老母講咗死全家

貼圖唔算講

卡勞死25狗

Yes

我幾時變左你地條人形蜈蚣